真心想知道

真心想知道呢到係係邊到
有無連巴可以暗示下咩位置
好想去呢到影下相

一睇就知係邊啦

巴打介唔介意講邊到

黃埔航拍

應該唔係航拍嚟

ip都唔洗check

高登仔平均身高5米，加坐山1米 夠哂

航拍

ICC
K11
紅磡海邊好高既樓 掛

紅磡海名軒

因為.....